有無人覺得渣打張atm卡真係柒到極致

如題，今日去開左個渣打普通戶口
張提款卡柒到唔再講
最奇葩係atm卡上個number唔係我戶口number 人地入錢比我入個個num係入唔到 佢另外比張紙仔比我寫住個戶口num
可能我學生仔見識少
但中銀同hsbc都無咁膠 個number就印正係張卡上面

我都覺

嗰 web 版 ebanking 仲過癮

係咪臨時卡

之前hsbc開戶都有臨時卡, 無刻名

之後會再寄真既比你

無講臨時唔臨時 係即有卡無名

暫時未入過

垃撚圾

渣打個張已經好大陸味同玩具feel

試埋部ATM機仲正呀

交易處理中，請稍候

講開都覺覺地
要開通張卡入一次去atm機
慢鳩吞吞咁 又無得睇戶口結餘(可能我睇唔清楚or唔識)

佢地啲ATM試過真係返唔到轉頭

乜撚野係奇葩？
死支那仔

係唔會返轉頭！

有冇圖睇睇

係
部atm先難頂

我見同事入票要 掉落去渣打個box到
勁落後

珍貴稀少的花卉。漢．司馬相如〈美人賦〉：「奇葩逸麗，淑質豔光。」明．朱鼎《玉鏡記．第一一齣》：「只見萬種奇葩呈豔麗，十分春色在枝頭。」比喻優秀傑出的人或事物。如：「他是八○年代文藝界的奇葩。

小弟名詞用作形容詞 想加強返個比喻
強調返渣打卡既存在同一朵奇花一樣 咁o唔ok?

咁的確漢語係支那野黎既 係中文都支那架啦

雖然廣東話係傳承自中古漢語

無文化真可怕

請將鈔票輕放喺存款糟上 我地會即時處理您嘅交易
請取回閣下嘅提款卡 再見

屌你老味 入個錢都要幾分鐘 counter仲快

用完d 支那字 仲要話人冇文化
死支那仔

咪就係 依家又唔係古代
香港根本就唔會用呢個詞 重兜

支那 翻炒古漢語用字係佢既事
我跟古漢語用法係我既事

佢唔啱我就唔可以用個詞語?

廣東話傳承自古漢語 文化既傳承對你唔重要
咁你反乜鳩支那?

渣打提款機再加女人，無五分鐘都唔洗旨意用到

小學都有教啦
唔常用就當支那話
真是牛b啦

屌,唔好玩啦
就算呢句唔岩呢個年代用
呢個字 都係台灣人用得多

btw 渣打張卡真係on99
真係要黎都無用 係得個ebanking轉其他銀行唔洗收錢囉
其他功課+外觀上都係好能窄洗

依D咁既垃撚圾盲反風氣
永遠就係睇住人地個POST有冇打錯字
有冇用一D詞語係「你唔識用」既 /疑似大陸用字
就算真係大陸用字咁又有幾出鳩奇
大陸用字代表佢唔係正統中文? 一定係香港既先係正統中文?
你想守護既 單純係香港既中文 定係 中文?

一日到黑望柒到有冇5P字/MK用字/大陸字 完全唔係留意同回應個POST既內容
討論無D水準 含柒吧啦
討論區都要玩文字審查 仲要用一個低智商既標準 無人想跟你個標準 唔滿意就BLOCK柒我

Show Blocked User - JER細老婆劣
BLOCK你老母臭系 戇鳩到咁

西

衝出黎柒

痴線 仲要有幾個人附和佢
唔識中文就死返去讀喇

無知真係好恐怖

個提款機係我用過最慢既

卡上面係提款卡no.
戶口唔刻上張卡到係私隱問題
利申聽人講

聽講渣打卡十六位冧巴係用尼買野架

上次部atm 仲要話我張卡有問題
明明無事

Citibank 都係冇show A/C 啦
但人地果張靚好過
渣打果張又樣衰，堆ATM 垃圾到

本黎都想同你認真討論 見撚到奇葩即刻唔開胃
咁鐘意支那字 上乜撚連登 上百度啦你

逆市奇葩

講左好撚多年啦

唔識中文 重要出黎柒 自己block我

我大學讀中文系

我覺得渣打除左D機舊之外都算好
E BANKING方便，過數去其他銀行又唔洗手續費，又唔洗用部濕鳩保安編碼器

HSBC/恒生入親去D CS都SELL鳩你儲蓄保
屌佢老未一話唔幫襯就黑撚哂面
E BANKING過數又要乜鳩保安編碼器，部機仔好撚麻煩

好似未試過比人sell d乜保物保 可能見我個樣似窮撚

咪就係